一個人做哨兵真係好易被自殺

話我疑心重都係咁講
呢幾個月好多單停車場離奇跳樓
如果手足係一個人做哨兵係停車場要小心
唔好黑色黑褲/ 要街坊look
時刻留意身邊有冇異常
做哨之前要通知信得過嘅人

周同學/荃灣同岩岩天水圍又一單
都係停車場跳樓
唔排除被自殺
被自殺係中共嘅手段黎恐嚇人 但又唔會明目張膽嘅手法

當我多疑，手足請萬事小心
光復香港 時代革命！

小心駛得萬年船

手足請小心

Pish

推

Pus

form group , 2-3人一組
不過點樣安全組隊我諗唔到住

如果係手足應該唔關哨事，呢幾日相對平靜而且死亡時間附近冇衝突/裝修發生，應該唔係睇哨出事

我講緊天水圍個單

唔好太夜着全黑衫自己一個行啊

單P係好危險
除咗驚軍裝之外仲要驚埋便衣同藍絲
盡量留喺d多街坊嘅地方
安全第一

push

警犬一直當哨係大台
小心

做哨引黑警出嚟搞掂班仆街

係
做哨無記者係度佢地真係推你落樓都得
就算命大唔死得又點
班狗叫你報案

Push

都話撚咗哨兵要帶刀同埋兩人同行
唔好帶生果刀，起碼要刺身刀

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

up

做得哨兵又點會著黑衫

其實都係無隊先做哨姐。。

咁就唔該哨兵帶刺身刀，起碼有個機會殺返轉頭
唔該記得如果成功，要亂刀殺死個殺手，最好肢解埋

唔好單獨行動

同埋帶定把刀

所以哨兵一定要帶致命武器
刺身刀，豬肉刀呢啲都好適合
再加4~6把刀仔用嚟飛刀

屌 小李飛刀咩

哨兵一樣會有狗咬架

起碼有得還手
小李飛刀就唔該起碼四把
加多把刺身刀當脇差用

係喎

屋企望遠鏡哨啦

而家仲有街哨嫁咩？

要街坊齊心

扮抹車仔

見唔少哨都黑衫

做哨着彩虹戰衣是常識吧

手足真係要小心 唔好單拖

仲有刺身刀

呢個真

希望最少兩個人一隊哨兵

有刀咪衰多瓣

咁衰多瓣定係連生存機會都冇埋好啲?

上載定一條直播片

有刀都無用啦, 搵多兩個照應好過啦

千祈一個人自己做哨兵

你係嚇我唔到架

要2、3個人一齊

點解哨會黑衫黑褲

專職哨兵多數都係街坊look架

應該係唔好黑衫黑褲時落單

you got the main point

做哨兵都驚

而家要做到全民哨兵

就係話最少兩人同行再帶定刺身刀

我次次一個人

睇住啊

推！
盡量唔好去冇人嘅地方